{
    "question": "\u0623\u0634\u062a\u0627\u062a\u0627 \u0644\u064a\u0631\u0648\u0627 hukum bacaan\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>saya ngak tau soalnya gw bukan Islam tapi Islam KTP </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jadi jangan tanya saya </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "18-limbah-yang-paling-berbahaya-yaitu-a-limbah-peralatan-el-727",
            "question": "18. Limbah yang paling berbahaya yaitu ...    a. Limbah peralatan elektronik c. Limbah dari kotoran hewan\r\nb. Limbah rumah tangga d. Limbah berupa cairan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Limbah Berupa Cairan. </p><p>Karena limbah berupa cairan</p><p>ini sangatlah berbahaya dapat menyebar</p><p>ke perairan penduduk dan bisa juga </p><p>ke laut, bila limbah cairan ini ke </p><p>perairan penduduk maka penduduk tersebut</p><p>dapat sakit, dan apabila limbah cairan ini ke </p><p>laut, hewan hewan laut akan jatuh sakit </p><p>ataupun mati karena limbah tersebut. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nyiruan-sok-nyeuseup-901",
            "question": "Nyiruan sok nyeuseup \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hmmmmmmmmmmmmmmmmmmmm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "satu-anu-sok-di-aal-daging-jeung-susuna-nyaeta-458",
            "question": "Satu anu sok di aal daging jeung susuna nyaeta \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sapi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sato anu sok di ala daging jeung susuna nyaeta ?</p><p>artinya :</p><p>hewan yg diambil daging dan susunya adalah ?</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "menjaga-hati-nurani-tetap-murni-adalah-proses-yang-terus-menerus-182",
            "question": "menjaga hati nurani tetap murni adalah proses yang terus-menerus terjadi dalam hidup kita tujuannya agar hati nurani kita murni dan berkenan dihadapan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>semua org.............. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tiang-yang-terletak-terletak-pada-deretan-kedua-sebelah-kiri-dan-341",
            "question": "Tiang yang terletak terletak pada deretan kedua sebelah kiri dan kanan pintu tengah adalah....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>tiang Tio</p><p></p><p>MAAF KALO SALAH</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulislah-hubungan-antara-berperilaku-tertib-dengan-melaksanakan-s-845",
            "question": "Tulislah hubungan antara berperilaku tertib dengan melaksanakan sujud syukur sujud tilawah dan sujud sahwi\u200b!",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebagai bentuk rasa syukur kita kepada Allah.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dengan bersujud secara tidak langsung kita telah menghinakan iblis sebagai seorang hamba kita patuh pada perintah Allah untuk sujud sedangkan iblis menolak untu bersujud.</p><p><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>_</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>_</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>_</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>_</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>_</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong><strong>-</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-bukan-merupakan-tugas-rasul-diutus-ke-muka-bumi-578",
            "question": "Berikut ini yang bukan merupakan tugas Rasul diutus ke muka bumi adalah ...     a menyempurnakan akhlak manusia agar memilih orang yang berada \r\nB mengajarkan ilmu agar manusia terbebas dari kebodohan \r\nC membawa kabar gembira dan peringatan agar manusia tidak ada alasan membantah Allah subhanahu wa ta'ala \r\nD mengabulkan seluruh doa dan permintaan manusia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. mengabulkan seluruh doa dan permintaan manusia</p><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pekerjaan-sehari-hari-dayang-sumbi-adalah-965",
            "question": "Pekerjaan sehari hari dayang sumbi adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pekerjaan datang sumbi sehari hari adalah menenun kain </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dataran-tinggi-dieng-terkenal-dengan-penghasil-umbi-umbian-berupa-242",
            "question": "Dataran tinggi Dieng terkenal dengan penghasil umbi-umbian berupa \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>DT Dieng adalah penghasil kentang terluas di Indonesia.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salin-kalimah-di-handap-ku-aksara-sambung-kekembangan-keur-lalig-538",
            "question": "Salin kalimah di handap ku aksara sambung!\r\n Kekembangan keur laligar di kebon",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Yana sareng Rika ameng ka bumi</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p><p>itu aksara murda ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}